# Step Project (Advanced Javascript - Cards)

Страница, на которой Секретарша сможет создавать карточки, описывающие запланированные визиты к врачам.

Дизайн и весь функционал проекта я, Никита Ковальчук, сделал один.
